[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [527]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-英靈靚相介紹-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有post頭

-英靈靚相介紹-

好出奇啊

食錯藥

留名

po頭有野

讚ceo靚會唔會俾佢扑死

2lai係咪dum左5萬落我廠盤

問財仔借左錢買

5:1

月樣ADDED

屌奶星爽啊

想屌

我獌今日d魔性

虛火黎姐

added

我對大家好失望

屌 講左一分鐘都未夠就出lkk

daddy 又出手濟貧

唔好咁 今場黑氣石啦 不過唔明咁快換我燒

No goal

我對你好失望 寶1茨木

隻脾唔夠肥

2lai 冠軍仲有望 贏我利💪💪💪

我夠

無波又無正面都要屌

可能男人
冷靜d先

你又話夠

さユり added

笑撚4 本來都想訓 但係我獌又比人12m 睇埋先

收爹

屌 我廠都打和 唔差在笑埋對家

呀屌你愛記咁都和唔撚到
失敗

有冇清知道lkk係黎做乜

上半場都有啲組織，可以傳到兩腳
一出LKK又變咗黑洞，真係仲有價就快啲賣走好過

Lm

賣笑

仲未100萬分

唔係正常咩

見到大佬幾張突滿5星禮，carry我

屌你老母銀箱出肥唔出像係咪玩鳩我

屌你老母,
啱啱先知原來要打成2M分

死線鬥士要幾時開工

我直情想搵人代打，下星期final exam

game 都唔想開

捨棄

大佬你恥笑我非洲人

唔敢唔敢

460%了，係咪可以普攻go了

幫我打未

今日打左500k分

今次要做deadline fighter

20萬分小薯仔留名

9萬6分

0分 就像我的人生

早

200蚊打到200萬
幫你捐公益金
fgo load得太慢
唔雙開真係悶到仆街

有人打咗新嗰關未

金料 有心 外星人職 搞到我玩唔到狂蘭

到我莫子威威

啲手指

龍娘

鬼王咆哮係唯一音樂

主角係最後先出場

點解沖太醬唔係綠寶

新關係出咩

金料,心
頭兩關狂術
尾關王北齋34萬血

新關擺明逼你換人打 但冇兩張突爆寶石又用唔到莉莉絲 即係叫你抽新野有自差 好仆街

殺生院

普攻go咪得,7t收工

想可以3T快刷 但應該唔得了 磨下算

要對抗普攻go

純放寶具3T與鹽川理念不合

得機娘

再見3turn
改4-5turn隊

借人黑沖田啦

用緊了 唔想磨冇計

返工悶撚到

又要打J

新關照樣普攻GO，三隻狂階清小兵，得返北齋個陣就轉fd只莉莉絲打，大約6-7turn搞定

用邊3隻狂?

新關有無配置圖

茨木 保羅 同弗蘭

未升茨木
之前仲賣左3隻
衣家寶2

無所謂 反正都唔會開到寶具 三紅A到底

今次活動好養生

試下

想3T定4-5T

訓醒個覺見到5-1 即刻醒神晒

試左兩次整到3t隊了

貼出黎望下

60np尼祿呀比 突爆寶石船長 虛數呀爆 絆禮孔明

船長得寶3 如果寶4/5就可以唔使補大惡魔刀

莉莉絲上場姐係可以用神父果隻

又船長又尼祿又阿比
點跟

有都未必跟到...

好唔好爆石刷心，佢機率同新宿一樣

冇bo2up你想gun?

金料賣錢

gun唔到 普攻go算

你點會GUN唔到,你有隻寶5船腸

fake

素材難民啊

用咁少農具, 要浪費多好多AP......

未刷夠分同料要用活動裝

我都無 所以唔爆體打住

2寶泳莫 嫁王 孔
3xx%先3～4turn

莉莉絲要掛咩禮？

用殺生院咪得

寶石 好似係

屌係喎,你地講先醒起ae剋鬼佬
仲拎咗xx出黎劈北齋,劈完仲要a先搞掂

聽講唔夠NP

利申:得1bo唔洗撚

Bo1用加攻禮4-5t應該得

3t就唔洗諗

小倉唯

我

好撚離地

.GUN

.gun

5?

夠 np咩

唔係話3T唔到既
不過會禁好多制禁到個人傻閪閪
咁我刷翻80lv關唔好

2wave300%時可能要斬兩下惡魔先沖
3wave有機會要普攻GO

有2個位
347,991,757

仲有成個星期 raid戰又未打 就比你地講到世界末日咁🤨

趕住玩其他game

raid會唔會跌活動料

出offer 先黎壓價屌你老母臭閪

大返佢

屌柒佢

仲有兩日
有第二個offer 就玩鳩佢

神父又走出去撚狗

冇黑沖朋友

得一個1066
用左好多次

幾時有得抽

工都未返就唔好諗課金住啦

黑沖好友要裝咩禮裝?

尊重

特攻？

b

短期內會出咩

前老細未填reference check打比我把撚咩 d agent真係唔識嫁wo

me掛左 係all位

下年中
唔知會唔會福袋見呢

又提伏袋

我都好想轉工 無奈要頂埋份bonus 雖然唔知會唔會出比我

你llc命

雜職福袋再整多隻伊莉雅俾你

029,285,031 六個位求加

今晚升隻阿塔打算數

我覺得自己係無敵

我生平最憎幾樣野
其中一樣係蘿莉

人一世物一世 咩都要試下

不了

loli咁能正
唔識欣賞

張圖好鬼精境

有冇銅料 銀料關既3t隊抄考下，唔想普攻go, 打超過咗5turn宜家想扔爛部機

可塑性極高即時食用又得,

唔會怕佢過左最佳食用日期, 唔想即時食用GE玩光源氏計劃熟成一下先再食又得

我鍾意大波妹

波要由細開始搓先會大

CHING SICK BALL

極危險

冇個可以講得過正經狀態下既我
我對時事台既人太失望了

神父入左咩post撚狗

光源氏計劃真係好重要, 識食一定係食 _ _ _ _

應該係直接開擂台揾人挑機

個挪威的森林咪同佢有來有往囉，咁樣都可以自high 冇人講得贏

咪有幾條友氣急敗壞走入黎比我講中曬

呢個真，肉酸到

今日既養份已經吸收充足
係時候搵下d冇孔明既巴打串下

又搞事

好撚多痴線佬
蘿莉交比我黎保護

放過我ok?

👌🏻

啱啊
尊重ok?
bo 5咗伊莉亞都唔好咁串

冇孔明同冇身份證有咩分別

無4sup都唔知點玩呢隻驚
利申無午餐肉

寶1sup都係狗黎
利申 狗

汪

PIJA比圓谷1次警告
宜家所有FANTIA同PIXIV FANBOX嘅GRIDMAN圖都變無料

笑左

其他人即刻跟住咁做

抵啦

偷渡得唔得

pija直頭del哂果兩個fanbox post

睇啲快刷隊隻隻都有，問題係全部無未練

c95都唔出得本

似係，因為有錢銀交易

想搵澳豬

上面

屌想睇六花同茜既本

點解要咁做

円谷意思係話
你要畫就造福人群 免費既

真

咁未無人畫薄本

無本既季度老婆

有既 幾頁既おまけ

用愛發電

好彩我有本人陪

衿兄弟們你好

係你班處男先岩啲肥髀援交妹

現實咪象腿

係都要屈人援交

成班襟兄弟

好兄弟！

想問下你地禮裝係集中突一張定多過幾多張先突

尊重(笑)

活動裝同寶石翁無返7,8張都唔會突

寶石翁突1張就夠用

寶石得5張我估你唔會突掛

齊綠卡班人就係嘅

幾時先有特殊關打

其實依家係FREE咁放上TIWTTER都唔可以

見到句野係直頭唔比同人
円谷プロさん、権利者パワーで『SSSS.GRIDMAN』の同人グッズを頒布中止にする

347,991,757
有2個fd 位，求加

グッズ姐
唔洗錢冇事既 圖姐

グッズ=商品
即係有錢收益先會屌你

鬼父Clark added

4條體得一甩心臟係咩玩法 洗唔洗咁多餅

讀心晶片發動正常

已加

我乜都缺 就乜都唔跌

方向錯左
你要心諗只為清體清果而打
咁佢就會出

即係放收費網同賣同人會犯法?

有金錢收益就告鳩你唔係唔理？

咩原理

你唔好理

水著回

巨巨講野係串d

巨頭串d定神父串d

識野
清體=2凶骨
打凶骨=咩鳩都無

神父佢最叻係撚人

周街都係巨頭 緊係神父串d

再屈就

你都識講認真既你無人夠你串

你地排名不分先後

我呢d唔係串 係講道理

差唔多啦

錯，係撚狗

come on

勁到顛

is egg add jor

話係水著其實都係撐艇

屌 我仲係嬲緊果兩球十二碼

RICH到

幫客買

比雷姆靚一百倍既女人

街邊求其搵個牙嬋都過百倍啦ching

收嗲啦撚樣

駁5到...

電姆植物人訓多皇女一百倍

咁你j左未 咁多野講

日日丁雷姆啊

姦屍

我仲嬲

未死，姦咩屍

最多咪睡姦

所以黨爭真係好無謂
睇完Re0的表示EMT同RMT各有各好
我全部要.gif

我唔會踩其他黨
但邊撚個搞事先我就屌人

唔搞黨爭學咩人睇動畫

多謝尼痴巴 聽日搵你交收

咁多少實有preference
但黨爭真係不了

Added

下集Gridman水著回
即係個劇透係真野

與天鬥，與地鬥，與人鬥
其樂無窮？

嚇死 仲以為見到自己條list

但係你全部bo5 wor

加左了

我是Gear

我船長先寶2 黑沖寶1
其他都係低寶 不能盡數

擔心岳母

佢個官推都有圖啦

有冇人有玩完既extella link可以送比我

EMIYA飯終於有EMIYA正面

加了大量防腐劑的過期食品
換了新包裝還是過期食品

魔法少女csor

先要幼女化
fgo需要雙槍幼女

一pack既錢你都冇

冇錢買啊嘛 一係你送比我

我買switch版

師匠!

神父準備好衝160未

幹式過激派

同我check下連登有幾多個150

會比根源式殺咗先

式同GD之間都無戀愛情感
粒朱古力根本就hea做

我覺得聽日就算有新野都唔會關文西事
係咪又唔知乜野鬼突襲

咁睇應該一月一日出村正?

要打蘆屋果陣就出

睇錯 過激幹式

7點半突襲

瞓醒就有得使錢

燈完即係聽日唔使課

留左7隻杯
4星都OK

都好肯定係5星 佢既4星留曬位比紅A

突襲文西lily靈衣
順便pick埋文西

武藏北齋都係無預警咁出
村正隨時喺2.3彈出嚟幫蘭陵王鍛刀都仲得

出咩都唔驚
無錢課

睇怕都係

呢兩隻都係無出過場咁pickup彈出黎
即係1月1日唔會係村正

@senyamiku

自從睇左冰室天地之後
2.3可能係比黎利出場的機會

最近太少呀比power

Np技點都應該行先

1技先

我唔想返工啦jojo

NP>防技>增傷>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>直感=千里眼

打夠QP一炮過

終於升完

你仲有件極地呀ching

唔巧咁啦...一件極地等如2件戰鬥服

差60隻牙升弓貓仲未計種子

加油
我已經望到終點

wadiu,9去10經多到係139升140既兩倍有多

呢度大把人10左添啦

得6

仆街，10點個陣攰撚到坐左係床到訓撚左

得2

換人衫都未升好

佢影自己個樣既角度真係好撚怪

咪撚貼樣啊

張張都好

GUN左神父

佢清爐有野咩?

今代可唔可以用阿榮system 連發呢

買左咩啊屌

森馬拉

冇 我係隔離台post

波PO

今晚一齊all in曼城啦
唔好睇盤啦 今晚好似出迪布泥

轟左了

最尾唔出就好笑

又燈

講 幾錢

whatapp而家用到sticker又幾過癮

呢排又真係幾黑 進入連輸狀態 所以都好少出聲

大脾粗啲同小腿幼啲

我都睇好曼城炒柒頭熱 利申：心靈投注

抄d唔抄d
有d sticker 一add淨係add得嗰張唔係成個package咁add on99

佢依堆原創sticker都係靠facebook拎 佢都冇一個database比人upload
雖然唔熟tg 唔知tg係咪咁樣group埋堆sticker

琴晚買定左

買啦

tg有一個bot 係收集sticker 再store library

我dl完sticker
班fd問我點整

4MK 咁多圈子

我TG都無

division mh gp

多圈子有春用
都冇女

番工d野用whatsapp

9up吹水谷tg line

係時侯打event

打左半日弓像升弓貓之後發覺冇牙

乜撚野event黎, 隻隻都咁撚多血
skip 算

為隻酒呑

瞓醒又好似咩殲滅戰，但仲打緊銅料，陰公

想買

買

賣晒

自己印

這個我一定吿

金級250萬血

早知打多啲分
唔夠力殺

打得一百萬就全滅

話唔夠力果d宜家特攻幾多%？

減np真係煩到仆街

騎金2turn殺

打鬼王有咩掉落

彩鋼

有冇分同event料？

又要吹奏莉莉絲

莉莉絲無敵

一鋪仲起碼幾十萬錢

有53萬人狂打緊

D料/分多到呢，淨係打raid都爆機
而且打raid 1turn
Free quest要普攻8，9turn

啱啱好

放工應該都打完

一早出呢關咪好

係百幾萬

咩突攻都未升 要銅級打起

一粒錢好似500000
場場都2-3粒

+300% 寶具JACK子車埋去先打得一百七十幾萬

MLET要幾多%特攻先1T到

340%已經秒到
MELT

莉莉絲打BERSERKER得1.5倍
我諗都要幾高%下

寶幾

2倍呀

AE唔係打4騎全部得1.5倍咩

csor篤完百五萬之後就收咗皮
我都係返去刷分先

寶1窮撚500%,雙csor同佢30連埋04既寶傷都1t唔到

時速100萬唔夠快喎

我餵得杯嘅,緊係5

好慢

b職唔係剩係b職互片1.5
其他都係食2倍咩

窮撚用番金時算

EXTRE CLASS唔記得啦

基本7 CLASS GE話 其餘6 CLASS打B就有2倍

B打基本7 CLASS任何一個CLASS都只有1.5倍

500%開兩隻單體寶都1t唔到250萬血

B係比盾以外全職打2倍

我寶2 500％ 秒到

啪果打

有冇人掛蒙羅文西比C匠
打錢緊要過打分啊

而家先220%

見銀時無拎D EVENT禮裝出黎仲以為你已經刷爆分

原來隻鬼王除左魔性仲有有龍特性

百二萬太易打
但二百五萬太難打
早知早幾日爆果刷分

羅魔

係 用西哥刷緊

蝦娘變左肥鬼

最衰隻酒吞仲未開放比人升寶, 如果唔係用酒吞刷都幾爽

500%都要用藏藏藏+貝sir先1t到
慘過地底泥

我要1 TURN要用換人衫, 但係要升極地魔, 用3-4TURN打算數

100%

又恰鳩我冇打定分

開始有人轉QP

龍女黎架嘛,緊係有龍

我淨係自然回體 + 其實食左十幾粒銅果都打到280%喎

但係我真係唔太覺得薩利葉會將龍女GE歌叫做音樂

唔想再爆錢

又QP,刷完箱仲爆唔夠咩

咆哮當音樂,得一個人做架姐

得3億係身

態度正確

其他角色咁講我都會信, 但係個個係薩利葉

感謝各巴打bo5伊莉亞

知錯了

見到有人試左隻鬼王屬性有好多: 魔性，神性，龍，超巨大，王

王特攻、神性特攻、愛するもの特攻、悪特攻。どれも入らず。
無王,無神性,無愛人,非惡

外皮爆完就到大家期待已久既偶像遊星龍娘

140%
屌早知爆果啦

比我銀包抖下,OK?

實捉住佢對角屌佢個嘴屌到佢翻白眼

時速仲低左

龍屬
魔性
超巨大

唔食性別特攻
唔係人屬
唔係惡屬
唔係王
無神性
無騎乘
非愛人
非沙煩

宜家淨係知呢D

等D人收工先有得加速

可以刷QP

我JACK子380%終於可ONE TURN KILL

小梅好勁呀

聽晚又有新綠膠裝

得260%加成
bo1 jack/沖田+孔+雙cba扣得半血

終於到我隻小梅發威既時候

小梅

我500%都係得三家姐同劍刷可以1T
啲五星綠寶全部寶一

same,我又無騎金時

冇玩第7章

冇單體綠

月豬戰鬥力咁低既

冇cba

寶一要補刀

咩提拉

朱裸死得幾慢

騎金

會唔會太易打

易刷到

冇cba可以搵咩刷

伊莉亞 but 2 turn

邊個咁大整蠱

升左LV有1個位
求ADD
339 661 803

刪啦

唔係wo
沒寶具條
非好友

屌 炒車 得180%特效都係唔撚打住

直接斬佢老母FD啦

而家先40幾萬分 要衝125萬 局人爆果

佢揀路人用

18夏活先入邊度有騎金

入場唔睇技

呢到都有個姓衛宮既會然隻CBA長期唔升3技

100

綠卡性能會唔會稀釋綠卡特攻？

我跟攻擊力排所以好少見到其他cba
不過總係有幾隻未滿

乜你仲未del架

無料呀老闆

特攻裝果個係"特攻狀態"黎
只會稀釋寶傷up

佢日日有登入我又DEL唔落手..

閃祭有鋼唔撚打講冇料

乜你仲未死架

最近都唔閒

寶傷反而同特攻有關?

得220特攻 格硬用寶5bba轟佢 冇自己Q卡一定1turn唔到
Btw 有冇人掛蒙羅麗莎禮cba

最難有既鋼都變左公廁都仲可以話冇料 唔想打咋

*[(1+攻UP%)*(1+卡性能UP%)*(1+寶傷UP%+特攻狀態UP%+爆傷UP%)]*特攻寶具倍率
條式係咁,好似係

呀比主場

圖源:appmedia
識做啦咁多位 係時候俾名有齊格嘅英靈出場

你提完之後去CHECK就斬左兩個掛佢既人 名都廢事睇 THX 真係有人夠僵掛

我都10左 1技3技

csor寶2 240%已經可以1turn啦
綠卡隊又然

咁低攻點會用

測試fd係咪鬼嘅時候 btw我唔介意掛劍嘅出黎，有陣時刷得悶想試下新野，不過術個隻就

用沖田秒唔坡少到250萬

秒唔秒到

返去刷弓關升下特攻先再入

幾多%先
2csor？

寶3 2cba

但禮未突爆

500%一定秒到

係咪未齊4張都照突左先

想一擊殺鬼係咪最少要突爆綠up農具

宜家刷分去鬼公女級刷咪和
120萬是但手 都秒，基礎分數同最難比只係差700

得果100% RJ

今次張禮突唔突都唔大分別
特攻倍率睇你個分，唔關有無突事

黠解個傷害range會咁大...
190萬 - 270萬, 明明特攻無變化, 上FE BUFF都一樣....
無啦啦打我190萬ON TURN KILL唔到....

me2 打緊220-260萬 220萬補刀補到暈

難得用左一億依家打幾鋪又爆錢

死線鬥士求攻略

清晒所有關,直接刷王刷到尾

咁拖多陣先

等睇仆街

兩個任務未清個counter好礙眼

想問隻野點打

高特攻%, 一發寶具車爆佢

3csor

有冇咩特攻打到

龍 魔性 超巨大

EVENT個個特攻夠高就得啦.....

就係未夠高唔敢入

唔夠高都係打多幾TURN普攻姐

騎金csor csor 打下一級刷住先啦, 開2下寶就死

都話冇騎金

隻王淨返1000w 一個朝早無400w場
你諗你

依家有好多人番工番學, 一到收工時間應該會清得好快

咁可能要用返b 寶+換人裝

我用示巴算

冇csor呀屌

我用JACK子打, 順手賺多少少分, 上到有500%先再諗下換其他可以上少D BUFF就殺到GE鯖

二百萬了
換絆裝master經裝繼續

等下年

騎呆都得 應該要BO5

屌你啦

食lunch時間 不斷打

用神父隻200石寶五打百二萬都夠啦

無哂癮

為左酒吞，點撚忍啊
打啦

又少個對手 我繼續偷雞刷QP同鏈

慢慢黎

用伊莉雅差十萬血

補刀囉, 用番A咭補一刀都差唔多10萬啦

但伊莉雅係紅寶

打多兩下囉

唔係指緊志度內咩
咁魔伊未用番B咭去補刀囉 / 另外搵其他鮪用特攻禮FOR補刀用囉

都可能係既
但以後點叫呢兩隻好..兩隻都伊莉雅

用三外星人打鬼救阿炒左車
用2cba加沖田秒唔秒到佢

Ae伊 術伊 有幾難

啱啱瞓醒，仲有冇咩飯餸菜渣剩

冇術伊

500%

有冇參考？
陣間開庭唔刷得鬼王

BO5得BO2應該唔得

A伊同魔伊

我咁組

只鬼王好似可以撐到今晚

垃圾淨係夠百2萬打

究竟csor係唔係任派但我冇攞到

有冇單體綠寶呀

冇

下次到你

最後上車機會 機娘段藏 寶5應該得

段藏 / 羅摩 都可以

無打手要靠啱啱復刻攞嘅機龍
機龍/孔明/梅林+fd梅林
要1-3T（視乎起手有幾多張機龍B卡，寶BB直接秒）

冇肥

冇孔梅

有冇人提供藍 紅卡隊

我真係想啪爆你屎忽

唔明做緊咩 總之殺左佢就得啦?

西哥 雙梅孔明 換人衫

飛哥可能都夠力

YES

冇西哥

你估我想嫁
有既話蘭 csor 一早上曬100lv啦
仲有十鳩幾廿隻要養

西哥換做 加藤 / 羅摩

原來牙塔都有綠寶

有無下隻raid?

你講個啲我全部都有全部都冇升
阿比得唔得?

無人知
不過個EVENT仲有成個星期, 我諗應該唔只依輪GE

依家酒吞都未正式加入
唔通整個50NP入場淨係比你試1寶

btw雙梅孔咪唔夠100np?

機龍2技唔洗練+10np

唔換人應該得高寶綠卡先得?

YES 金時 弓提拉

係喎
計錯數

啊 屌你老母有彩鋼既喂

復刻呀

變公廁

咁試下雙梅孔明 拉二

拉2得寶2 我試下

屌你開場櫻1紅2綠你條仆街仲唔爆?

渣架

本垃圾最快都要6回殺
仲要睇臉

用大腿寶五志度內+孔+幼妻 極地3 lv6 有時秒到有時剩十幾萬 如果換人上buff應該秒到

孔梅csor騎金用換人都秒唔到係唔係得我一個

用騎金點解仲要落梅 ?

紅卡隊 禁6下制

諗唔到落乜
得孔csor又唔夠力

巨頭

藍卡應該冇咩可能1t到

神呀

100LV寶5西哥

打死人咩

台煮有冇咩好建議
落咩sup好

如果隻鬼王有性別GE話都有可能GE

無西哥

騎金2技10 加FD子CBA +狂阿塔咪差唔多

武則天？

武則天有招加攻+隊友綠放

試下先

狂阿塔50綠放 應該高攻少少
反正追求一回殺 1TURN夠做啦

條數好似冇乜郁過咁，但係一到收工時間

雙CSOR

打完哩隻仲有無下隻？

果然刷定分好緊要
莉莉絲世界第一

抵

我諗住打100隻就算, 依家打左5X隻, 打到收工應該差唔多夠100

番到屋企就繼續去美國做cowboy

..........

Twin-Skaði System

應該會有

係咪用武藏都得

西哥龍特攻

龍特攻

原本7億幾玩到得番7千幾萬, 依家D錢又再穩步上升

咁打到夠分就算
睇定下隻有咩素材

原來係咁 咁我都係繼續莉莉絲

依張禮裝又好野, APPLE竟然放行比佢上架

參考咗銀時巴

有咩問題唔放得

著邊套master服

上半身透明, 粒LIN依家畫到有一鉈粉紅係到幾乎係見到晒
APPLE依方面都捉得嚴架麻

D子彈 鏈好似必出咁

每場最少都是但一樣出1粒, 有時仲有2,3粒

得咩 我秒唔到

鋼特別小

過氣

銀時大佬明明係用西哥

一開始果件

G 想屌

點解我打得180萬左右

依隻野應該係12點之前死

用呀塔打到190萬

唔知，乞衣用緊jack r多10%分

瞓醒 終於開活動嗱

餵咗杯

bo2 jack子痛定bo5騎金痛

仲差粒鞋晶先完隔離個活動

頭先試過都係差唔多 差幾十萬血

ALICE

序列

仲有人玩
歐服都收皮喇, 其他SER都好快玩完

無鬼用 一早換晒晶同水

好似少左個妹既?

Alice偷渡左，賣甩ugio

好簡單啫

歐ser死因係禁止抽蛋

呀比(特攻朋友),梅林,孔明
6turn

SAO 之鬼 - 幸 又出現了

又有新大佬

仲打緊80lv

試下ae伊隊點

冇乜水了

聖誕提拉夠唔夠力

唔夠

成世人抽得最岩一定係莉莉絲
勁到無話可說

d5星綠寶爆哂絆

200石

呀比放岩卡可以3turn
守護

有無人教路 ae點1turn殺?

你地班仆街

張野都未突 特效完全無料到 -_-

bo5

四星始終同五星有條gap

一槍一隻刷咗兩三個鐘，又9萬7去到200萬
瞓先

小薯同巨頭中間唔止差一條gap

打返兩憶

最錯呢

要上多啲buff

銀河系

要用埋換人衫先秒到

話要抽山翁
好似係

師傅....

幾時有骨刷

山翁已經變左A伊

好似走咗數

刀劍21卷大綱出左

正版果隻仲未守護到

竟然有人仲未bo5到莉莉斯

用極地裝會差幾遠

cba係咪掛qp裝多人用啲，定掛多陣加分禮

二百三萬~二百五十萬 但我得6lv

想參考
求詳

其實志度內先似正版..

仲低過你

做陪審員冇得刷好痛苦

刷好慢，諗住100場就算

AE係FSN世界，C職係魔伊世界
邊個係正版好明顯啦

我隻劍芙蘭寶五黎，應該冇參考價值

終於絆十

想絆10左伊莉雅

女僕黑呆?

1-2t

阿塔好野黎
冇介紹錯呢

早見沙織

銀時明仔C匠就3T到

5個綠魔放一野轟落去

早見沙織同佢既模仿者隊

200萬分了

終於開始可以一個bo車死佢

咁多bo5 .gun

唔記得鎖卡贏變輸

500%槍csor應該唔洗換

打邊到既高難度

460

話口未完又減星
50粒冇撚曬

希望幾個月後有pick up比我寶5埋
而家冇錢

依個年代仲掛未突絆裝出嚟

500%下大狗都 1t 到

屌你未繼續減鳩我星囉

del佢add我

90 lv 打唔死仲要輸鳩埋我真係第一人

又掛隻齊格出黎搞事

屌你老母又邊個on9冇練csor3技呀

咩隊

力架

要嗰陣90%唔爆擊
儲np嗰陣10%都爆死隻怪
多撚謝FGO

佢掛左張突爆禮咩

其實你入fd list望下咪知
未滿10既csor好顯眼

金閃祭都未滿10嘅話有D過份

呢家我就搵你出嚟del
差啲炒車

好惡

好似用返嚴窟王黎刷好D

嬲

14turn
打淨隻櫻
屌你老母

add禾

差一技都唔升埋佢

屌你sup啲技能未升好就咪撚掛出黎啦，啱啱借唔知邊條仆街隻梅林，入到去先發現一技未10，+唔夠np

都唔係升1技先啦下話

冧巴

老實講你唔掛都冇乜野
你乜撚都未練好就掛出嚟真係擺嚟陰人

梅林1技唔洗升都+20 wor

我初見都差幾十萬血出番黎

死果下穿崩

屌

屌打錯係孔明，不過原來梅林np係固定㗎，唔講都唔知添，thanks巴

俾30秒我秒咗隻王先

孔明np都係固定
你係唔係用孔梅梅?佢地加埋係得90np

孔明D加NP都係固定GE
30 / 10 / 10, 無論招技幾LV都係加咁多

送佢上路啦

屌7左添，我仲以為隻隻sup都好似csor三技咁要升滿先+齊。咁我深潛陣先啦

牙介張圖邊度搵返黎

ptt

LIN

點都要用換人

冇野好睇

用換人衫紅寶鯖多數都可以 ONE TURN KILL GE

啱啱試雙梅+孔+bo2舊劍俾佢打到仆街

added 你已經成為被選中既細路

用AOE寶具緊係啦

舊劍個超巨人又要唔係內建係寶具入面個雒150%, 佢個個特攻係得50%

原來舊劍個特攻係100%

講下有咩mvp

無升 我唔用免費+4星+男人

就嚟升149 等等

銀時
幫佢叉夠100NP buff都唔點使

mon咗咁耐po終於有得加巨頭

JACK子, 有加分,又輕鬆 ONE TURN KILL

200石
jack子
沖田

阿比咪一樣
雖然紅卡

金時轟唔轟得死，狂職

狂呀塔

點解要用狂職打狂職

巨前巨後3分險 me小薯仔嚟

5t一隻騎金綠卡都冇
究竟有幾撚黑仔

無寶五

你都小薯 咁其他人算咩

70場，想weak

巨頭肯加我未

Del左

如果冇cba係咪騎金 jack子 200石都係一樣

呢個活動係一個好大機會刷上150lv
因為只需要1T就四萬幾經

有data

我只係一個勤力少少嘅薯玩家

巨薯

洗唔洗咁博

大薯貴過細薯好多

你唔掛master禮出黎俾小妹用，升唔到上150

系

冇FD子局住用死一個巨頭

改左會跌裝

ON9,改番會出禮

多謝葉哥哥

【対応内容】
・黄金の果実 2個

打少個0呀

啲人開始發力啦

3個0得唔得

打咁耐先轉跌禮 一人送張突嚟

收工咪開始打

跌禮裝有咩用

改出禮拓咩

牙bu發力未

想要突多張鹽濕黑呆

刷定下年用既禮裝

已經今朝由0開始，但要返工啊

而家cba掛咩裝好？

月豬就是地底泥

U唔巧轉 成日見到你

218 5個0,call我ar

開始改劇情了

係咪是但突爆就ok

絆 qp master lv禮都可以

BBA 戰隊

呢個會員咁撚惡毒既

我見啲人一係就咁絆裝
一係錢裝/加分/金料
當然突爆多啲人用

同衛宮一齊清洗左

我啱啱都見到

請尊重齊格君，謝謝

1111

彩!

你又黎料

神父撚狗

1寶具 仲要係齊格 好難尊重wor

594 389 050
add咗留個名

最快turn數+1
5t

希望之後免費角可以KEEP住騎金 小黑強度

打左幾多隻

Hea打 幾十隻

仲諗住吸你運

我一笑完神父即刻跌

又係
日日攬女食和牛點得閒

頭先我第一個狙擊神父

個陣未update

唔出女帝
Totally no mood to 玩

真好 以後都無mood玩fgo

我的離開也是愛

劍銀像又唔夠

突然覺得依個活動幾好玩

太養生了

屌 牙葉改完DATA之後即刻連鏈 子彈都便秘

想問之後擊退戰仲有幾多場可以打

終於跌禮裝

就咁睇似完咗就開晒主線劇情俾你換酒吞，剩低啲時間俾你養生/刷料

563,680,333

求好友 升咗Lv Del咗兩個兩三日前

唔爆果了
等聖誕

小薯加咗

好悶

連大狗都冇料進

我唔係有你好友咩?
今日先用完你隻伊莉雅 真棒!

金庸死左

放夠兩隻出嚟啦神父

中學睇佢D書解悶

中學成日睇
但冇朋友識欣賞

今日槍修

屌係wor
我仲走去打鬼下面嗰普通關等佢出劍像

隻boss我由100%刷到260%
越刷越易打

今朝都見到呢個位
可能可以試用小文西

好撚凍

冷手打個熱飛機

我中學都好迷
fd子都鍾意睇

就算無睇書都肯定睇過劇

隻鬼有冇命過到今晚呢

素材唔吸引 應該可以

打到500%就停一停睇睇之後會唔會跌骨牙先

連肥都唔夠用

i need骨牙勾玉貝殼

廣東人(下略)

呢D貨色比唔上我地post既首席coser

早前好多人吹架
未成年就cos到學妹個身形

我貼過

有墊pad既
同個樣化得mama

幾時賠果賠石
依家先有禮裝跌 當我地今朝爆果嘅master係咩！

姐係邊個

Z

就快1001

食埋飯返黎應該突破唔到150場

1000